韓式部長鍋算唔算完美屌打左麻辣火鍋

係中國人先鍾意整到個湯得個辣字

仲有麻

好撚掛住牛餐肉 韓國年糕 芝土腸 泡茶

中國人先煮咁大煲飯

你死韓狗？

呢煲飯應該係唯一撚打到石鍋飯嘅港式煲仔飯

希望樓上中肺炎

定我sp

弱智狗

吃開屎？

36滾兩滾吊打晒你地

你邊度鄉下

36滾兩滾都要湯底架==

你咁清楚你係佢同黨

咩針

部長鍋唔辣架咩

唔會死辣
有層次

我篤灰比印狗聽

麻辣真係好撚難食
一味麻痺個口
唔講部隊鍋
就拎酸辣湯出黎都屌打

ching幾識食